獅子山精神 係一種病

刻苦耐勞、同舟共濟、不屈不撓呢三種香港人最引以為傲嘅特質 變左奴性 一種病

睇下今日成個香港都未恢復正常 啲人就趕番工就知